連登🐮扒大師之初戰斧頭扒

見識過所謂"連登牛扒大師"
連解凍都搞唔撚掂
今次為大家介紹慢煮解凍

留名睇Fail

為左煮斧頭扒專登買埋塊木板 上菜用
Pickup好準備返去煮

屌 整好一次過post啦

執柒左佢啦

哎喲 打左個冷震添

做咩放塊扒落個魚缸入面

新鮮啊

12點有冇得食

新鮮嘅牛排同初生嬰兒一樣識游水

留名～

整蒞做宵夜呀

識野

宜家開波

煮啦

索下d血水先

預熱先大概235-240℃左右就ok

等7分鐘左右

等既時候比大家睇下樂富poly bse 狗公羊咩1234bb 個溝女狗公樣

Lm

幾多度煮幾耐

唔驚左先就咁焗

煎

慢煮過

240 7min

痴線d葉一定變碳

結果呢？

慢煮完唔係就咁煎香個面就得架咩
利申唔識

可能咁大塊唔驚焗熟啲肉掛

Yes 牛扒就會煎

煎完先焗

直接焗

都係唔明點解唔直接煎
直接煎d肉都唔會熟架

食得

係唔係知會 fail 所以一早叫咗 pizza ?

嘩好撚識煮呀
直接焗

有冇橫切面睇

斧頭扒咁快食得咩

垃圾桶好多舊牛

慢煮幾度幾耐？

咁生

slow cook幾耐

正喎屌

整舊黎

我身體很誠實喔

4個鐘

問過三蚊未？

正呀屌你

Sous vide時間夠長的話點會唔熟
直接搵支火槍燒香個面已經上得

正wo

屌切開又幾正

一切開全部正評
完美示範如何用實力收人皮

Sous Vide 完就咪焗啦 一係火槍燒燒佢 燒脆埋個邊位 一係就煎香佢
Sous vide完舊肉個over cooked嘅crust都咁厚
咁你不如低溫焗完再煎好過啦

gaggenau好唔好用

羊咩係點樣比人起底的？

Sous vide就係想舊肉由頭到尾都係一個熟度

樓主好有錢
部焗爐好貴

6/10 一般般

幾好用

屌你老母

連登少見實力PO

多謝樓主 好好食

個表面唔夠香 垃圾

其實係咪壞左

都唔係Royal級

一開始個個都比負評樓主，一岀切開嘅樣就就收哂大家皮

慢煮完

上面全負皮 呢張就全正評

就係咁簡單？
係囉開頭全負皮

因為直接煎既話會由出面熟到入面, 可能會煎到出面Well done, 入面rare咁, 浪費好多, 用sous vide既話會比較均勻 (好似係

負皮唔係比實力, 好純粹係歧視有錢, 焗爐都還好, 幾多人屋企有sous vide

問緊慢煮完點解唔直接煎而要焗喎

咁就唔知啦, 係囉點解要焗?

唔焗點show off 焗爐

純粹想影相靚
煎要斬骨

依家一支慢煮棒1K有找啦
自己煮多幾餐已經回本

又煮得幾好喎 估你唔到

溝女自爆

塊扒邊到買架！

好似出面買唔到 要訂

跪求樓主介紹

係 樓豬ig話royal級

樓主係未bob叔？

唔係我黎

我偶像